{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 경주 에톤동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約が確定していない商品は待機状態で、予約が完了したら予約番号を発送します。 予約が不可能な場合はメールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。 予約のキャンセル及び払い戻しは、ヤノルジャアプリ/ウェブを通じた顧客直接キャンセルはできず、顧客センターを通じて可能です。 当日のお支払いの件は、23:59:00までカスタマーセンターを通じてキャンセルを要請された場合、全額払い戻しが可能であり、決済日がチェックイン日当日の場合、11:59:00まで全額キャンセルが可能です。 週末/連休/オンシーズンはチェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 オフシーズンの平日はチェックインは14:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 夜10時以降に入室しない場合、予約はノーショーになり、宿泊及び払い戻しはできません。 基準人数を超える場合、人数の追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 13歳以上は5,000ウォン、6歳~13歳は3,000ウォンの人数追加費用があります。 客室タイプ、部屋の構造、展望は事前指定が不可能であり、チェックインの際に現場で割り当てられます。 駐車は無料です。 歯磨き粉と歯ブラシは提供されず、付帯施設は有料で運営され、利用時に費用が発生することがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約が確定していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が確定していない場合、待機状態となり、予約が完了したら予約番号が発送されます。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合、メールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル及び払い戻しはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約のキャンセル及び払い戻しは、ヤノルジャアプリ/ウェブを通じた顧客直接キャンセルはできず、顧客センターを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "当日のお支払いについて、キャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "当日のお支払いについては、23:59:00までカスタマーセンターを通じてキャンセルを要請された場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "週末/連休/オンシーズンのチェックイン・チェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末/連休/オンシーズンのチェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンの平日のチェックイン・チェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オフシーズンの平日のチェックインは14:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "深夜に入室できなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "深夜に入室しなかった場合、予約はノーショーになり、宿泊及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、人数の追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用はいくらですか？",
            "answer": "13歳以上は5,000ウォン、6歳〜13歳は3,000ウォンの人数追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプや部屋の構造、展望は事前に指定できますか？",
            "answer": "客室のタイプ、部屋の構造、展望は事前指定が不可能であり、チェックインの際に現場で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されず、付帯施設は有料で運営され、利用時に費用が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 641
    }
}